當一個新移民 切斷上半生 找一個新祖國繼續做人

真不想失去這地那熱荳漿 熱麵包 或這街坊唱片舖